左後背好痛

我本身有操開
上個禮拜開始左邊上背開始好痛
之後拉下個個位既筋 點知仲痛左
日日都有搽下d按摩膏 貼埋止痛貼
但係過左成個星期都無好過 愈黎愈痛
郁下條頸打個乞嗤都好撚痛
依一兩日會去睇醫生 但係唔知睇普通西醫定中醫好有無巴打有推介

示意圖:

生骨刺

無手腳麻痺喎

我之前都試過呢個位痛
睇過西醫無咩作用
試過拎按摩槍打完直頭訓落床轉身都痛
後尾去左藥房買消炎止痛食好返
發緊炎唔好拉唔好按 會傷上加傷
唔知你係咪同我同一情況 但你可以試下
消左炎先再拉返鬆佢 唔好之後操野會再傷返發炎（試過）

一陣去睇西醫拎d藥食下
原本想睇跌打 但間間都full booking

睇物理治療啦
好大機會係有啲撕裂

巴打你好番了嗎？

好番了 你ok嘛？

仲係咁 不過唔知情況一唔一樣 你點好番的

我應該同你唔一樣，應該冇你咁嚴重，因為嗰陣我出完post之後一個禮拜就冇再痛喇，痛到忍唔住去咗中醫敷藥敷完藥之後就冇再痛